上海碧桂園地盤冧鐵架 工人1死9傷

上海奉賢區海灣鎮昨日下午4時40分左右，發生一宗地盤鐵架坍塌事故，目前已造成1人死亡，9人受傷。據當地安監部門指出，涉事地盤興建項目為碧桂園。

當地安監部門指，發生坍塌的是一棟在建的售樓處樓房6樓。當時，工人正在該層做混凝土澆築工序，層面鐵架約300平方米的範圍突然坍塌，導致多名工人被壓。有工人自救後報警，消防、公安隨後到場，救出多名被困者，現時已確認1人死亡，另有9人受傷，全部被送往上海市奉賢區中心醫院救治，暫無生命危險。事故原因仍在調查中。

再跌低d